Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 41) Buds終於出場了

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

201 係冇改package id / 改完但同其他人撞咗

203 係ELM key 過期，要revoke/delete晒所有現存嘅key再gen

204 係入錯key / gen錯 key

呢3個error其他只要睇清楚教學就一定唔會遇到，所以冇咩可以再幫

樓主可以下個post 加埋呢度

黑色已到手
音質唔錯 係人聲冇airpod咁出
有少少 noise cancelling
default 耳塞大細未算好fit 但緊過airpod
陣間跑步試完再報告

From:旦西

喺香討見到有人 share 呢個 video 講錄指紋嘅心得，見嗰邊好多人試左話使得，轉貼過嚟：

Debunking Unbox Therapy's Galaxy S10 Fingerprint …：

跟住佢咁樣錄指紋真係快咗

而家好似之前係iphone用face id咁爽

From Jacq~~~

之前換咗Galaxy Buds/iron man都有得拎

用左good lock 個quickstar後
Lock screen 拉bar lag lag地.... 唔用無事 正唔正常

配件
都好齊
款

整合

5號前落訂可以6號可拎機，唔係就要等到8號或以後

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 送led case + 雙面玻璃保1年
trade in 再送200蚊 6498
減買hsbc用mobile pay同本身vs既1+3x回贈
扣哂只需6069

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 5598 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt 唔清楚 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

smt s10e 128gb $4998

正常cam

GCam

lm

買左個無線差電尿袋但用唔到，有冇人知係咪手機要set野先用到，定係尿袋唔啱用

三星？好似要叉一叉電先active到佢

新po留名

前幾日登記左部S10係咪就唔會有？

無關係

你scan個qr code再登記啦

如果隻buds同65t一樣聲
咁不如買其他支援aptx仲好

岩岩跑左9個字步試用完buds
watch藍芽連buds
全程無鬆 跑左一陣女朋友打黎 通話都順暢
覆左whatsapp幾句 語音轉文字都8成準
整體使用滿意

唔係三星，但頭先問個店員佢話s10用到

尿袋有冇電

有啊，差到去3格電啦

active or watch

有冇可以down破解app既網站推介?

咁洗咪重新等過拎buds信

46mm

知你有女朋友喇

想問如果唔係打機 會唔會有内置screen recorder

無，要自己down

有無邊個好用

冇

用緊AZ screen recorder

將個app加入遊戲啟動器

居然冇人識？

唔想加ig 落去

哦 我以為你買咗三星尿袋
因為第一次用要叉一叉佢先用到
正常唔駛set嘢嫁 支援放上去就用到
你可能要再去問下店員

呢個code係登記送尿袋喎
關buds咩事？
你當佢每次分開登記送唔同嘢啦

岩岩log in clubs 搵唔到邊到登記

加完錄完移除番咪得
你長期要錄嘢？

救命 你睇下上面寫咩啦好無

Unbox Therapy

唔好意思，請問Samsung note 9 點安裝Google camera?

自膠 大約要等幾耐
我聽日上去拎buds想一次過拎埋

呢啲 Qi 尿袋應該有個開關制
撳咗先有 Output
如果叉滿電試曬都冇反應嘅話
可能係隻尿袋有問題要攞去換

吾洗1分鐘就會收到個email
跟著按照email內容做落去

咁快 我仲未收到 個ser收左工

呢封喎？

其實係咪印呢封野加s10正單就可以去拎?

個imei no 打撚左十次都係錯

可能聽朝先有

巴打有冇推介
1000內既aptx headphone
打電話質素如何

有冇個制㩒左先得架
線差就得？

我都係,明明個imei碼對撚到準一準,佢都仲係話我錯

Quickstar係咪唔支援打橫 一打橫就冇咗嗰效果

想問吓咁多位ching呢2日講送buds係512送嗰隻嚟?

呢排開始變核電

頭先smt 出左機
s10+ 128, 機價$6098

一年以上舊有客戶， 承諾之後一年唔會轉台就ok
好抵屌

有冇嘢送，好抵

無問題架
我一直都連耳機同smart watch

係

手機一個藍芽可以同時連幾個裝置

請問係咪攞住部s10+去galaxy studio就冇冇3尿袋送？
29/3後要去太古城？

唔知smt攞完之後係咪可以再攞?

有爆芒保， 冇左個NFC 機殼

LM

想問吓藍芽連咗喇叭之
後呢，係電話到係咪較唔到大細聲㗎？淨係可以係個喇叭到較
因為我舊機係可以電話到較，然後喇叭都可以較。即係兩個獨立較大細聲咁。
可能講到1999

如果你已經有機係手，其實最好都係先登記，因為即場換佢其實都係即場幫你登記

要帶咩去換睇返登記確認email 或者之前巴打post的單張有講
呢幾日聽得太多人帶漏野無得換

太古城係3月29開始

特別係尾段
尋晚出去公司食飯無帶尿袋，7點開始得30%
捱到11點半得5%, 最後返到屋企成12點幾都未熄機
期間一直keep住連galaxy watch, whatsapp ,sync email同上黎

個同事部大品牌機本來仲多電過我，食食下飯都要問餐廳借charger 充電

好似已經屌咗好耐
唯有等下更新啦

都要1千頭
01b 01d air x nt01ax

淨機？
我出要$6498
又係琴晚出左

有無人Facebook 會無啦啦話無法設定中文，逼你轉英文，然後messenger 又會登入唔到

而家出S10 128GB
喺邊到出最抵又多野送？

淨機， 我都以為6498， 個sales 冇啦啦講有舊客優惠6098

其實計返一樣
我送個價值$350既case

又伸手黨
第一頁有請

咁我寧願唔要個辣殺case
利申都係smt 6498

係
直接減價好過

屌真係好撚憎伸手黨
係鍾意部機想入手根本一早就會爬下po啦，呢到幾多巴打都係預訂前已經等緊，大家都係又上網又去門市問
好喇有巴打好心整埋個懶人包俾你地，都仲夠膽一入黎睇都唔睇第一頁就撻句邊到買最抵，既然你都冇留意開部機不如唔好買

#metoo 上星期6出$6498, Mon保＋Case
可能要睇plan 先有$6098

我係可以電話喇叭都獨立較
電話係較到

我仲要琴日第一日轉過去smt就即刻出機
計落太陽台出淨機係平d

唔該巴打解答，咁應該係我部機問題了
睇嚟要拎去三星搞部機係smt買未過7日但機已花

我都係呢個尿袋 用到無線差電

我都係6498加led case，可能上面舊客同個plan係勁plan 啦

咁我唯有晏啲去問下，唔該哂

叉滿試完都係唔得，唯有攞去問下，唔該巴打

想問原生有無內置音樂播放器定要另外download

㩒左都係唔得
但用線叉到

play音樂

咁可能係尿袋問題
應該唔會係部機問題掛

好想要s10e flamingo pink

行開大舖借個無線充充一下就知部機有無問題

幫同事問,
用緊buds 的巴打, 有無試過換左其他耳綿耳膠仲放唔放到入盒?
(我隻已經俾左人, 無得試)

之前登記咗部機去club s都可以拎？
再登記多一次個imei?

應間諗住去galaxy studio 順便睇下有冇機會試
求神拜佛唔好係手機壞，好似啱啱過左7日

galaxy studio 可以慢慢試

我覺得Mon 保重要啲
一次前後都包係幾正

之前有 post，係之前嘅方法整唔到定太多 post 搵唔返？

當入到專屬禮遇網站登記
先登入咗Clubs先，輸入IMEI後就會顯示已經登記
之後就直接跳去揀換領中心 (CWB/MK/MACAO)
跟住就完成登記,，最後收埋EMAIL確認！

跟著上面嘅方法去做

好容易搞掂

你睇清楚啲封信嘅內容先啦
當入到專屬禮遇網站登記
先登入咗Clubs先，輸入IMEI後就會顯示已經登記
之後就直接跳去揀換領中心 (CWB/MK/MACAO)
跟住就完成登記,，最後收埋EMAIL確認！

想搭單問下收到email 可去拎ironman 殼, 但係咪都要print 個email 同希埋張單先有得拎?

啱啱坐西鐵隔離條女都喺用s10+仲要換咗mon 貼
好想問下佢用咩貼

抄牌

Iron man 殼無寫明可出示電子版，最好印落黎穩陣啲。

但我之前已經登記過imei是咪無得拎

xr想轉10+
請問下有冇邊間細舖穩陣d?

你入埋imei，佢會話你已經登記左，跟住會跳去下一頁

EMAIL 叫帶的就帶齊

見得太多人帶唔齊野, 等完一輪先知拎唔到

得咗

買buds 邊度買會低d

細鋪無咩點減, 甚至有d 貨都無入
大舖又無折
上網收應該暫時最平

其實有無辦法用google相簿做主相簿？

想問下呢個mode大家係咪都唔開？

請問咩係Gcam?

個白色袋
仲有雪糕coupon

有無巴打wtsapp有問題？
開data個時成日收唔到語音通知
要入app先見到轉緊
明明已經較左自動下載

我用無限data family plan

imobile信唔信得過?

Iron man 係咪之前有去會場先有? 有冇得買 好想要

太多post搵唔到，不過有清比咗條link我，感謝哂

google camera

好的，感謝清。

之前發佈會有QR CODE 掃

唔知會唔會公開發售，尋日係studio 都唔見有

再唔係等多排，應該上網有人放

有無巴打知

有無人Facebook同messenger試過咁樣

不了…之前買完部機壞咗， 有曬原廠證明書， 都會係咁搵藉口唔同你換

咁有邊間細舖信得過?
之前好似見過有ching提過華仁?

無記錯仲有bug
唔好開住

收個白色galaxy bud
800

haagen dazs填問卷就有?

兩張卷都係聽下佢介紹就有？
想問知唔知聽日重有無，係咪road show黎

利申 6號已經用緊s10

兆康

無嘢了，係fans page 睇到個activity啦
希望聽日未派哂
至到27號

ironman 個套係啞面，同studio 見其他款有啲唔同
不過都幾靚

我

華仁/英京

希望暑期出新色啦

不過細鋪通常淨係收現金

其實而家係咪已經派晒?
同埋點解我入極個imei碼佢都話我錯既?

收現金 eps都收1%手續

我都係

原來PLUS機完左 而家呢個係細機

頭幾日已經換完

好頭痛
幫人買3個機套，3個都寄錯size 黎
亂曬大龍

巴打你搞唔搞得掂佢

藍色

岩岩陪親戚上samsung,, 星期六反而無乜人

即係你著左兩個鐘mon？

walk in 有冇得買buds

sosad6號已經出機但係果時以為係去佢會場先有
smt個sales又冇同我講過

有個code 就可以(其實係條登記link)
就好似依家換尿袋

出面大細鋪已經有售

所以SMT sales 無提好正常

pc用smartswich backup 完全冇用
洗機重裝曬D app 但冇曬data

攞尿袋可唔可以用張單既影印本？
單上面有IMEI

2個鐘都係20，即係screen on足10個鐘先冇晒電，仲想要求幾多

藍牙 advance 果到
會唔會關第二個 setting 事

去 galaxy store 下載 samsung music

試緊at 隻uv貼，暫時效果ok.
貼第一塊有泡佢主動幫我換另一張貼。

利申:用緊note8

究竟音質如何，有少少想買

有冇人1010出機？ 有buds未？

thz buddy!

謝巴打分享, 唔洗落去都登記到了!

想去中移動s10+，係咪有加料?
追po見前面d人都好似冇加料，係咪堅

無呀係你面前界開黑色封條然後直接俾部機你check, 可以點加料

個開關鍵真係每次關mon都想發脾氣
極度影響

s10 完全冇問題
plus就

貼完先有泡?

去試下demo 最真實

有無巴打有興趣接收?

可以試下用one hand operation

好彩隻手大
勉強都單手

將 bixby 制set command turn off the scree
雖然熄得慢啲

用Adhell完全disable Bixby
粒掣等同被閹

個尿袋係自己買，定就咁去都有?

去緊買buds

隻buds放800有冇人要

所以我唔用Fb

CSL都未有 垃圾

sot 2個鐘用20電 都仲要失望?

有無咁多人拎，要等百幾張飛

邊間?

啱啱去cwb嗰間
免排隊
等兩張飛就換到
唔洗影印本都得

所以有冇walk in

又一城多唔多人
買左機可以換埋個尿袋佢

預約定最穩陣

今日行過多左啲人
但點都好過旺角

預約左 5mins就走得
無既2-3hrs
唔影印都得 佢會幫你印埋

咩色

屌佢老母

轉用Nokia 210， 包保你唔失望

有預約好快 等左五分鐘都無

日日打上去屌 都話冇。 垃圾黎

不如直接叫我地直接落三星換啦

白色

張100蚊貼睇落真係流流地

好核凸喎 條邊仲痴哂塵

旺角個間好彩有預約

不如搵有心巴打整個常見問題啦, 到時邊個唔睇名正言順屌柒佢好過. 而家9成問題都熟口熟面....
例如:
倒水?
Google 點關?
GCam?
Adhell?
成日掂到條邊?
指紋點Set 好?

好撚柒
原裝個張花晒本身想換
見到咁,都係唔換了

基本上第一版已經有齊

30蚊都比多咗
其實唔知點解宜家啲mon 貼咁貴，講到又uv又剩

根本曲mon貴貼係呃人，我s6 edge果陣買過張膠貼，包邊先20蚊mk妹包貼，用咗年半先飛邊，根本啲膠要癡實部機就唔係咩難事

係呃人錢先搞咁多嘢，宜家啲uv貼已經貴，到你想mit落嚟果陣又係pk

我尋晚登記左，佢話7日內會send番email比我
係咪真係等噤奈?

45mins之前拎完 g18
預約快好多

要

人地個個有耳機。上CSL就冇耳機。下次唔出台機 後悔了

謝謝解答！尋晚買新機，依家摸索緊
我想問下有無提示燈係面?
我較左wtsapp有提示燈顯示
但好似部機無?

未有住 但有apps可以裝提示燈

因為部機前面本身已經冇燈燈

想買黑色

童年呀
細個日日係度玩

有無用緊buds既ching講下質素點
聽歌音質同傾電話收音如何

兩個鐘扣20
咁咪用到10個鐘
咁都話倒水
師兄用開勁量電話

睇黎真係好少人預約 我四點都係G22

係
我之前都中伏

請問佢個edge lighting有無得較待機時都會著？
著緊mon唔洗edge lighting我都知啦

朗豪坊拎殼多人到仆街

whatsapp兩個鐘加兩個鐘sot先扣20%仲想點

登記唔係得尿袋送?walk-in 送埋殼?

岩岩入手buds
易戴，但佢送既睇圈套唔識點裝

係個case 入面拎出黎冇air pods 咁方便，感覺有一日會係條街拎出黎嗰陣冼手跌咗個buds

音質正常，但完全唔可以同3.5mm 耳機比。
聽歌方面我覺得比air pods 立體啲

mic收音都清晰，就算唔似air pods 指向性收音都收得咁清，係幾surprise

但係接收覺得有啲弱，好似我咁，部機放房，去個廁所已經斷線

omg...我仲諗住下星期公司print 完先去換

請問點預約?

頭幾日登記有埋ironman殼

成日掂到條邊都有得處理?

問題係s10 有 screen fingerprint unlock, 張貼如果太厚會影響到

上 club s 預約

各位巴打真係預約左先好上黎

cwb世外桃源

見到勁多拎住S10+ 512坐係度等

咁要出面，應該好多貨

講真唔係成日買samsung未必知clubs可預約呢樣嘢

cwb不嬲清泉

我兩個鐘已經無咗40％

很理想了

我都係睇呢度先知

想問下點解依家用Google search 野 一search完全部變曬殘體字架
就黎盲啦屌 用lihkg嗰個網頁search就自動轉曬全部英文
明明之前唔會 係近呢2星期先變成咁

你地顯示啲漸變色嘅時候會唔會一層層咁？我發現好多圖/影出黎嘅相都會咁

同一張圖iphone唔會咁

S10

姐係咁

lihkg apps 睇唔到人地引用緊乜點搞
仲要一引用人就crash

其實手感上係未s10好過s10+

#1個錄指紋有無文字版

已入手

個ironman case好撚正

接收個問題好多無線耳機都有呢個問題

一樣

係，佢話可能之前貼水凝貼d膠清得唔好。所以免費換過張。好過深水埗成500蚊貼完有問題都要硬食。

其實個case係咩樣？

上面有post

一係跟機單，一係換領信上面有個印做保養

包貼有呢個好

放白色buds唔包保 800

佢會係個換領書上面吸印寫日期，用換領書做保養

華仁會988

俾多幾舊買全新有保養好過啦咁

我本身以為淨係連登係咁
跟住發現有啲用iphone影嘅相（例如藍天）或者上網睇到嘅圖都會。
但睇返同一相係iphone唔會，但網上啲圖就有小小（但要放到好大先見到）

如果有人都係咁，證明部機冇壞就由鳩佢了

有冇人留意到lock screen個指模圖案有時會右咗

毒

9+轉10+好無? 啲電唔夠用

好好用
電差好遠

thz.

第一次用智能電話
想問下長開藍芽連buds會唔會兩邊都好食電

帶出街係有啲毒，但真心靚

有保都係800左右

開始減價了

冇公仔都毒？

入面有得較always on,如果較完之後唔work就去個apps入面都搞搞,要自己試
但佢只係你收信嗰陣時會唔會著,你miss咗佢之後都唔會再提你

有晚瞓覺唔記得熄藍芽
冇連野
覺得耗電同冇開冇分別

係咪可以拎完飛行開一陣再番去？

想要

仲有大把
點樣整走下面navigation bar/三條線？
點樣remap Bixby 掣？
點樣用good lock/one hand operation+？
.
.
.

唔包保

唔係行貨咩

有少少姐，我就唔係好介意，靚就得

我都想講
明明以前啲mon貼都係幾十蚊包埋幫你貼
而且都唔差
而家又uv又乜咁
價錢差唔多升咗10倍
根本就賺到fatfat
成本10蚊都唔知有冇

原來咁多屯門巴打
利申 屯門撚但唔認得邊度

已轉
trade左3500

電量用得耐左?

邊到trade

喺galaxy store 揾edge touch

究竟連登幾時先肯fix
已經屌到唔想屌

單手用s10當然係好啲

痴撚線$500貼張mon貼

俾$500張貼
我情願裸跑花咗俾人扣錢算

靚到仆街喎
s9用家表示想要都冇

3送黑色
你可能過兩日睇下有冇人放

依家的藍牙耗電好低，就算淨係連接都唔係好食電

你講咩data
smartswitch備份通常係裝番apps only

係，所以無計

yes

連續幾個post已經講緊
無爬文都幫佢地唔到

真係咁唔該曬

豐澤
應該係收得最高

S10粒電耐唔耐用

想問下google(app)用電量大唔大 setting話我佔15% 同埋點set先省電

我book咗星期一
但陣間會經過
想上去望下咩料

貴貼肯定唔係曲mon帶起先
未有曲mon前都已經有幾百蚊的貼

唔同的貼我覺得無得直接比，用料貼法已經唔同
但如果一樣的貨，只係賣得貴又另一回事

你可以照攞飛
食埋個晚飯返去應該差唔多

亦扣得合理啲

旺角就應該好多人

s9+轉s10+係咪全部file電腦覆蓋就得

中途有得行開都OK
最怕要你on99齋坐玩到手機都冇哂電

同等位食飯一樣, 自己行開睇時間
上面無得充電?

係咪淨帶機去就得?

我用smart switch

上面有type c 有microusb 叉電

電話唔同電腦
apps備份唔可以淨係copy&paste

YES

3 唔係白色only 咩?

設定 > 顯示 > 側屏幕 > Edge Lighting 入面有得 set

ironman個theme有無得下載？

我就係記得有
再唔係用無線充demo
或者s10 power share

個mon貼已經花左，又唔想要崩角

唔覺有
可能要等人extract 出黎

走左去又一城直接換個尿袋
記得帶單帶email帶埋部機去呀

有冇用oled saver?

呢個殼質素如何
用緊ironman殼諗緊賣唔賣左呢個

我覺得有d 厚同線手

巴打 係咪買機先送？？

係咪我要求低
覺得galaxy buds好好聲

唔係
上面有巴打post 過, 要帶正單, 機
未登記佢都會即場幫你登記

咁我都係賣左佢啦
見到都真係好厚
同埋ironman殼真係太正

3400電用落唔錯，但一定冇10+咁勁，10+核電過10好多。
ps 用緊s10

白色袋玩活動就有

黑袋同貼紙係跟尿袋送

coupon 都係玩活動

好聲呢個真係各花入各眼
自己覺得岩就得

唔岩用就賣

我都未拆個ironman 玩下

聽日去拎尿袋 研究下先

10+ 真係好長氣

係咪你哋set左乜野
我note8睇張圖係一層層
但自己上面條bar就冇咁樣

謝謝!

有冇人試過一個club s登記到2部電話?我入笫2部果時佢話我已登記

唔洗入資料? login完就登記咗?

去到幾時?

之前用開咩headphone?
有冇試打電話如何
見佢吹到兩個mic咁勁
但咁多巴打話廢

樓上好似話27號

我用 s10plus 又冇事喎
試下刪左再裝會唔會好d?

soul x shock

我自己睇返自己張cap圖都冇事喎
但cap圖入面既cap圖就一層層

好多twl都話自己每邊兩個mic
65t夠兩個mic
通話質素咪一樣咁垃圾

想問下s10+ screen on time一日超過6個鐘嘅巴打，係咪好少上連登

唔係應該成日上連登先長命咩
成日黑色畫面

s9表示都有一層層
但係要校到最光先明顯見到

wallpaper通通轉哂黑色最慳電

我黑白mode都試咗幾日，唔覺有咩分別，都係一日4個半鐘sot左右
可能我真係中機皇

我睇youtube啲片
buds只係去到可用嘅程度
類似係開咗speaker離遠嚟講咁
嘈返少少/大風啲已經聽唔到講乜

拎去換電啦 唔打機無可能咁少

但係我張圖既上面條bar就睇唔到一層層

3個啲plan係送黑色
好似可以再去samsung換白色

我無出 淨係見到有人post過

我睇啲片
65t已經好清屌打buds咁滯

屌 連登app先係超級晒電
day 1開始用已經係咁

我都係臨瞓先轉dark mode
比較舒服
平時用唔會轉

我通常係屋企講電話都會單耳用
而好多時都單用左耳
但65t得右邊可以單耳
依個位扣曬分
聽到攰又唔可以換耳
最唔方便既地方
依個位真係扣曬分

s9+睇你個張無一層層
但係我自己部機同睇上一張圖都一層層
50%光

Samsung有冇類似iTunes嗰種滴水不漏嘅全機backup方法？

buds係可以任何一隻單獨用都得
係幾正嘅
不過講電話質素同65t真係差太遠
同埋佢個app好似多嘢玩啲

Samsung pay開唔到指紋既？

一半光已經見到
會唔會係s9開始先係咁
有冇s8 note 9巴絲睇下有冇呢個情況

note8睇3-4成光都已經有
但似係張圖cap得有問題喎
自己張圖冇事

而家Samsung 專屬禮遇係得s10既? 唔見s10+ 喎

S10係指S10系列

但係而家係講睇自己連登app會咁樣
唔係話睇上面巴打張圖
不過我見巴打你張圖
你嘅連登app好似真係冇

就係入imei 個下不停話唔岩
行貨smt 出機既 imei 應該冇問題

我夜少少再試， 謝謝

你認認真真咁由頭到尾睇曬你就會揾到答案

Cap多張比你做Reference
我睇自己部機冇事 Cap果張就好明顯

其實都唔係冇事 都有少少
不過冇咁明顯 連登App問題？

幾個老牌子夠話自己個隻幾勁
咪又係不外如是
始終物理現像係無得改變, 否則傳統單邊長handfree 就唔會繼續出

我都有同樣問題

我都係,係咁話我imei碼錯一樣係smt出機

登記換咩?
S10 PLUS?

推介大家用依個app 可以將bixby制改做其他指令
lock screen, mute, on off wifi nfc 差唔多乜都得 仲要免費已經有好多功能

ironman case

咁應該係連登app嘅事
用其他app又唔覺有

想問下S10既有線耳機線控係咪做唔到禁3下番上一首呢個功能?

S10 plus 登記?

係呀

攪掂， 要用Samsung 內置browser 登記

用chrome 唔得

早幾頁話ironman s10+ 已經登記晒名額已滿, 得番s10

頭先仆左出去銅鑼灣換
15分鐘內搞掂走人

要
即場佢會幫你登記個尿袋的獎嘗, 然後會即時有個email 俾你
職員要睇番個email做d 手續 (詳細我無理係點)

唔知係咪大家嚇親, 今日cwb 靜英英

點換架， 正野喎

等確認?

s10+galaxy watch

係 我7點上到去全場都冇十個人

買s10再買埋galaxy watch

係咪帶機同watch單上去就得?
要唔要先登記?

今日順路拎哂Ironman同Studio啲贈品

唔洗登記。要帶單上去
帶s10既單同galaxy watch既單

我都係唔得,算啦由佢

i see thanks

但上面巴打登記到係10 plus?

有無人login唔到club s

點解大家都有得我冇
note8 Android8
wqhd+ 冇藍光冇filter

連登app超食電

我S10+都係咁

改bixby制係咪要連次電腦先？thx巴打

自膠噤左朗豪坊攞 有冇機會博夢改去又一城換順便攞埋hagendez劵 已經收到佢email諗著行埋去扮未登記佢噤唔到先話醒起已經噤咗問佢可唔可以攞埋

係呀 跟返指示download佢個software就得

隻BUDS 如果想換耳棉，係咪買番ICON X 個隻就岩用?

好，今晚試試

csl自己有送
買512就Samsung送

個LED CASE 有無人要？求其用枝津路交換就可以

CSL通知都冇 火都黎埋

我set到咁但待機時變收whatsapp有聲但無edge lighting

補圖

要係wtsapp開彈出通知畫面先得

galaxy watch active 幾靚
同埋個 size 唔錯
同我而家隻錶差唔多大隻

反而想知換左放唔放得入盒

Facebook app 晒鳩氣

裝左就所有apps都得

岩岩試左 好正
免費版都夠哂用

其實cap完圖上面右icon去晒中間都幾礙眼

用mobizon
幾好用

我自己用緊always on edge好似多d customisation同埋免費

試下先

Google drive個backup係咪已經cover到好多野，可以放心拎去整

推介下 tubemate 呢個app
用黎down youtube片，支持4k解像度

當年s3既年代已經用過，估唔到而家仲keep住update

仲可以睇返空咗幾多位嚟估係s10e,s10/s10+

俾我嘅話實會用good lock搬曬去左邊

我都係 預約要排到下個月

得㗎咩

有冇巴絲用緊note 9前排update左
Notification播歌d play 制唔見晒 要估佢邊個位
同埋部機冇notification成日震
問左Samsung 條友hea 我話3rd party app crash
但我冇裝支那app

有冇人有同樣問題解決左

頭先7點左右去朗豪walk-in拎Ironman
排咗半個鐘就到我（中間有60個人）
冇想像中咁可怕

好有用, 多謝哂

從來唔駛熄bt nfc 果啲 用唔用電？用 但少到根本唔駛理

想請問下Active邊到買平啲？

去 galaxy store update samsung music

周圍都少殼 唯有淘寶

唔知點解用佢定用bxction , 用windows 開exe 都enable 唔到佢地..... 我已經開左debug mode

拎Buds要預約先上去拎？

抽獎中左部s10，有冇機會拎到迎新禮物？
張單應該拎唔到😂

連個名都出唔矖

十零廿蚊咁上下啦

收隻黑bud 700

留tg

唔一定,
不過預約左唔使排咁耐

俾相佢印個d?

512?

唔係啊 間野多款慢慢睇

有無巴打知個設定係邊到搵

樓上放800重要白色都大把人買
700想收黑色

Galaxy Wearable app

部機有隻app叫Galaxy wearable

黑好似係10白色10+?

我意思係禁實比指令個設定
講得唔好sor

送嘅唔係全部白色

上個post有人係咁講

唔係即係下面果到咩

其他3個觸法都無咁寫要設定 所以呢個應該係自選

打埋機都冇用過尿袋

呢兩日上左2次samsung 上面未見過派黑
見s10 個d 都係拎白色

下面寫明 press and hold 喎
應該就係上面講既 "設定"

我都鍾意上taobao 揾殼
又平又靚
香港啲舖頭賣嗰啲
又貴又樣衰

note9無問

UI廢

哇屌 聽日試下喺又一城攞完匯報下先

哦 明了

我琴日預約日日都仲有時間自選

有冇巴打知道？萬分感激！

其實最抵既買法係未8＋128，buds, +micro sd?
買512送buds好似貴

adhell同youtube vanced真必裝，無廣告爽到射
Instagram啲廣告有無得block

唔係，128gb，想拎個ironman case用下

$2000= 多384GB + buds
睇你覺得值唔值

出面最平都係17xx, 大鋪又無折, 又用唔到回贈

同埋S10係未無呼吸燈？用開oneplus驚唔慣

唔好用theme

嚟緊update有相機個effect

講多次 三星512以上送嘅buds都係白色
係有啲台嘅贈品先係黑色
字面睇係可以買一部機攞2個耳機
但係佢啲plan好貴呀

我都係咁 入唔到

呢d尿袋值錢咩

當spare, 送比人乜都好
都值成三舊水
拎左先無壞
不過放出去就算吧啦

Lock完screen篤Mon Wake Up之後
佢畫面黑哂得Fingerprint 個Logo
再篤多下先見到真正Lockscreen
想問點熄左佢

新買就貴
自己就唔會俾300蚊買

今日去左又一城拎左喇

正有此意去放售

忽然諗關唔關adhell 事

收黑色buds連單

750$

qoute我留tg

預備入手S10
想問下相機會唔會自動美顏
會嘅話有冇得熄左佢

可以關左佢

可以係邊到賣

其實 screenshot 完撳 crop
佢係會識得自動幫你縮左個 status bar

得左 唔該晒巴打

點先有券

但佢仲係冇noti 都成日震 有冇人知點搞

s10用家
唔知點解進階功能度 突然冇咗bixby key remap果一欄 有冇巴打知點整返出黎？

要一對buds, 黑或白色都ok
$700

收白buds 700

黑bud 800

自留tg

之前買左張玻璃貼 貼個陣見佢又用膠水貼實

初時好地地 指紋又用到 以家張野起哂膠水咁 指紋難用左

想問下胃信有無原廠張膠貼買?

真係關adhell事

想問下有冇方法用佢原生個鍵盤中文個邊永遠固定係手寫?

唔係會跟返上次用嗰個

好似無 但你用完之後下次都會set左手寫做輸入

其實裝同唔裝adhell係未有大分別

s10+ 用家，iron man case 登記咗，尿袋都登記咗，而家入 club s 淨係有尿袋 offer 揀咗旺角拎。
想問問兩個 offer 2揀1？定爬過下文，而家 iron man case 得 s10?

用左兩年s8轉左s10
新鮮感唔係好大
不過的確好多方面都進步左

btw,部s8plus trade得1400蚊
個mon頂有殘影，一直都無留意

就係冇嗰下先激死我,每次英文轉中文就變成咗筆劃

熄左就入到

兩者無關係
iron man S10+早一個幾星期已經無，就算有佢都有個email 確認信俾你

補幾多錢？

上面有師兄post 過，再唔係現場有

五千一

第1次用Samsung Trade Up App, 成功Trade左部 S8plus 4gb ram, 寄俾佢檢查完之後, 拎盡最高App講既$2250, 依家等佢入埋條數俾我, 不過成過trade既過程要寄黎寄去, 差唔多個幾星期, 耐左少少, 同埋應該出面trade會高小小價
好似話用App trade有藍牙喇叭送, 遲d會寄過黎

你換10+ ？幾多ram 果隻？

10plus 128

750收 白色 galaxy buds 連單 , 留tg. Thx

成日震?

咪有廣告同冇廣告既分別

係喎我較返個彈出通知就有
但佢whatsapp個box好撚礙眼
有無得唔彈佢個box情況下出edge lighting

有冇人個google camera會彈app?唔知點解由啱啱開始佢就一直彈app
利申:s10+

第一次用ADHELL有D野唔識SET
我發現用左ADHELL之後
用NOW體育/蘋果動睇片會黑畫面睇唔到

如果我想ADHELL唔BLOCK呢兩個APP應該點SET?

trade up 唔係佢上門黎收?

無
胃信緊係推你買佢個隻啦

佢個隻係貴
但係真係幾好用
指紋認得快過原廠
但係真係好貴

所謂上門其實係約順豐上門收 所以我放工係樓下間順豐自己寄好過
不過Samsung會預先寄晒d資料, 順豐盒同包裝俾你, 所以就咁入晒d野入去封番個盒, 去寄就ok

Setting > lock screen
熄always on display

幾錢

好似要2xx

都ok既 反正有排用嘛 一陣去望下先

有人話用手勢會卡住卡住 有無巴打用緊可以分享下

有無巴打用過caseology 呢隻機套?
會唔會好線手?

咁都ok
到時都係用泡泡紙包住就寄走?

呢代好似改良左個修複效果, 好似都ok

有無巴打用緊

whitelist 加呢兩個app

係, Samsung寄埋俾你的, 封條, 泡泡紙, 盒,etc

間唔中又會震 解鎖又震 成日以為有人打黎
已經關左智能提醒

要先買新機先可以trade?

係咪個隻水凝膜，唔會好啜手咩

聽過話個邊貼得唔好，用手勢是刮到
始終佢都係一張平面貼係曲面
唔似原廠已經係曲面貼

有人話好過原裝
我自己試過demo 就唔中意

唔會
佢無原廠咁滑
但係未去到啜手

冇要用第3方app

應該係

有無人試過trade note9

照鏡個part次次都過唔到

可以揀貼埋曲面
但係用電話套嗰陣
條邊會蹺起

點解我用晒adhell加晒3個domain連登都仲係出廣告既?

咁應該半包方便好多

記住貼嗰陣叫佢貼好d
而家我左邊蹺起，右邊刮手......

應該氣要 , 因為我有入S10個imei
可以參考下

咁不如買番官方100蚊貼

點解過唔到?

官方貼崩角有啲柒

對極塊鏡都無反應

咁指紋認證ok嗎？

我個張膠水玻璃貼 頭一日認證得快 用兩日就左右邊都有哂膠水漬…… 指紋廢哂武功咁

就係問緊巴打胃信有無

我意思係佢張貼本身係平面, 因為佢係用部機cut 出黎
對比好似原裝貼已經係曲面, 平面貼係曲面自然會有d 唔貼

有貼mon 貼?

點樣先有雪糕現金券送

頭先上旺角拎buds 諗住換走埋張花咗既貼
佢地仲未返貨 四月頭先返
同埋跟機個張係用機貼
佢戴哂頭盔現場貼唔會貼得靚
同埋demo出泥個張連邊都對唔齊
完全無信心

有冇巴打有推介

screenshot adhell home 同 domains 入面既 providers 黎睇下

屌冇野啦
要即場加新卡 smart octupus 落Samsung pay先有得送

巴打你推介呢個always on edge整唔整到？有無教學

求其一張信用卡 加SAMSUNGPAY就得？

前面答左你無

回番個位巴打嘛

佢話 smart octopus wo

咁過份

原裝貼一開盒果下前cam位都唔對

利:s10+

我就係冇咗呢一欄野

更新左 bixby 未先?

earbuds用後感

配戴舒適
音色合格 隔音都唔錯
當然唔好期望太多 始終係wireless
通話清晰 講電話對方都聽唔出
算對得住個價錢

指紋反而好過原廠嗰張

深之都uv貼, 同你痴好曬200蚊都唔使仲有得講 價, 黐完要set過曬啲 指紋起初 準確度都係差少少, 用多一兩日,唔知係咪越撳越貼已經同 裸機冇乜大分別

S8已經有嘅功能嚟到s10反而冇咗真係好撚反智

係咩？

係咪已經有巴打拎左marvel case?係咪上到去拎張飛仔俾封email佢睇就得
應該唔洗等好耐？

同原廠比 會唔會好多指紋？

又一城studio d女職員幾靚

會唔會好似前面巴打咁講起晒膠水漬?

整到架，跟下面條set就ok

其實係一時時既間唔中先見到d ads

有預約=好快
冇預約=慢慢等

咁book定下個禮拜先拎

我上連登完全冇廣告

metoo

等齊野就係
見過有d 人等左個幾鐘唔齊野白行

封信，張單，身份證？

個case 一裝可以有iron man case

我老豆買左部中低階三叔機
先發現有D功能係低階機有，旗艦機冇
例如佢部有內置功能係status bar 顯示網速
自己果部就要down apps

Off screen顯示notification edge lighting
s8有led提示燈都有呢個功能，s10冇led燈反而冇咗

有無人仲未收到確認果封email
我upload完單佢話要send email比我確認
但過左2日仲未有
再入番條link又話我登記左
可唔可以直接上去拎?

七個工作天，比啲耐性啦

galaxy bud 一完call之後極細聲，要reconnect先正常返

係又一城出機有冇平，定跟番官方定價

邊有咁快呀。。。
人地寫明要email 收確認信

無咁快吧
之前最快都3, 4 個工作天

google mail有時會send左去宣傳個folder
利申： 幾分鐘就收到確認信喺宣傳folder

我有懷疑過我入IME個code既時候
我入埋/之後果2個號碼
佢話我錯 ， 所以“/xx"都無入
唔知岩唔岩

打上去cs問

s10+ 可以整走mon底下果三個功力鍵

yes
android 9 都可以
例如s9 update左android 9 都可以

官方

可以轉做手勢操作

頭先上朗豪坊攞尿袋 冇預約
等咗20分鐘就得

算ok 啦
人潮真係好難估計

1010 CSL 仲未有buds?

乜漬,乜泡都無, 就係鋼化玻璃貼不過用 膠水黐,同埋用uv燈 焗乾咁解, 總之就係完美“復刻” whitestone dome貼（ 就係嗰果種貼）, 仲要用大 UV 燈焗, so理論上仲正

不過UV貼會傷MON本身個COATING

續航力如何

好似唔關事

裸mon算啦
刮花好閒，唔爆mon就得

正常其實唔應該有泡同積, 滴個時有空氣入左有泡唔出奇, 整走左先貼就ok
但事後先有的, 聽講一般都係唔乾凈或者係膠水問題
其實大燈效果係好d, 始終均勻d
用幾日邊位可能會有少少縮都正常, 所以有時用左幾日都要補番少少
有d聲稱唔會有邊, 其實唔係用液體膠水, 而係塊貼本身有層膠水係度, 所以好就好, 唔好就無得補, 而且控制唔到膠水厚度

跟番封確認信有寫

啱先係又一城攞尿袋
5分鐘搞掂 同唔洗等冇分別
得閒既巴打可以出黎行返轉

問下 因想出
見有人屌有人讚

未有 佢話都唔夠貨派 垃圾。 不如叫我地自已去三星攞啦

你用開咩機?

短期內應該會更新提示燈
可能想焗人買watch

班女都幾淫 一入去就問我拎電話no.

8年idog轉左黎android 感覺良好

我依加平均一個鐘著mon 扣10%
不過的確唔關事，只係會變左真全mon

原裝尿袋點先送

岩岩胃信貼完 張貼 2舊零
指紋ok 一按即解到

不過張貼見佢噴到濕哂先癡
個女仔答我話等大半日就會風乾

隨時可以搵番佢

我之前個張第二日就開始起漬

呢位巴打都過左幾日 應該無事

我都係，有印扣700都on99

基本上新買s10/e/plus 都有
掃前面有巴打share 個code, 再登記就可以
(送晒另計啦)

濕晒好推d 同無咁易起泡

胃信?

我係淆底唔乾姐

我trade s9大+有印由3400降到2100添
佢提我換左mon先返去trade

2舊幾, 有咩緊係番去搵佢搞掂
不過見好多人都貼過, 我相信無問題ge

呢間係咁上下

係，要有新機IMEI
可以預先用個trade up app test左收幾錢
個價都準既，我部s8個mon有條大花痕都冇扣錢

Ching 可唔可以分享下係咩App

想問有冇師兄放buds, 我想收隻送比朋友，800有冇人放?

多謝指教

噴水咪即係水凝貼，淘寶好平200夠買好多張

有冇盒留低 係咩牌子？

跟機果張相機位都唔太準其實

觸控靈敏度開左會唔會scan指紋快啲？

岩岩見佢成部打印機print

walk in又一城
前提係要有S10系列

唔係盒黎
佢係成部打印機咁既物體 放係枱面

哂千幾換埋新mon trade比佢?

未過保養三星免費換

無盒ga
應該叫ProtectionPro

如果你有保，個mon有印免費換喎喎

我未online申請 係咪帶機帶單直踩去就即有得拎

帶機帶單有得即場登記

好似玩佢地問卷都有得送
包括個性tote bag同尿袋？

玩問卷好似係送白色袋同雪糕卷

即場申請玩問卷都得
記得帶單

雪糕卷係用咩samsung pay先送?

返去屋放低野就出去

我set係status bar中間
如果你想好似通知既形式就要搵其他app

我用開呢個

買左s10 的唔玩都有得換
無買s10的話都無得換
tote bag 係現場玩活動送

尿袋 要單+ 手機
環保袋 玩game only
100蚊雪糕 s10 *** pay 加信用卡 + 八達通 (各50)

唔該巴打，仲以為可以上旺角一次過拎埋添，換下個原廠透明殼

好靚呀

諗買唔買buds

已買

請問指紋功能可唔可以左右手各1隻?

10000mAh尿袋

Marvel (Iron Man) Case

淘左張閃魔好用,指紋百發百中
但就冇原裝果咁順滑
我貼果陣個曲邊有塵，用左三日有塵果個位翹起左少少
冇塵會唔會我就唔知了

可以入四隻 自選

都2019年啦，samsung換禮物都仲要人印email同帶單係咪on9

音質係最大考慮

iron man唔係冇晒咩？

你可以照登睇下仲有無，有信就有得拎

電子版確認信都可以

細鋪單得唔得？

親身比較最準確

有冇靚threme 推介

電話show email就ok

唔知ar
我大舖買
今日已拎尿袋 + coupon

我岩先上左去唔俾我喎

marvel case 已完 只可以拎分

拎marvel殼?
我講緊又一城 拎尿袋 & coupon咋

我唔太鐘意依類
我鐘意upload download都同時睇到

唔去studio 可以上返CWB, 朗豪坊

音質用3.5mm啦

希望1/4 note8都有

通知可以分開睇到up & dl

我都登記左旺角拎, 夜D睇下出唔出去又一城試下有無即場拎

部機我都未過野過去...

可以上返去睇下登記狀況
成功左會有確認信
email 有時會遲啲先收到

而且尿袋個email.應該即刻有
我當時都係即場登記即拎

studio 有上面提的tote bag, coupon

係邊度check?

我都係聽日收工先出去, 唔想而家專登出去又一城咁遠

今日咁岩渣車返黎經過東門
行左1轉，s10+ 都係無咩case

衛訊有得買
$288

白色個袋幾靚，係咪同黑色一樣薄？
拎完尿袋就走左

係行貨有保養就應該得

經過買左

冼唔冼手？ 同埋個theme 係咩樣

淘啦 睇到你唔睇

想問吓用緊s9系列嘅巴打
你地平時用開邊款尿袋
支唔支持到quick charge

睇你買前有冇去廁所

睇咗幾日
都係冇乜
淨係有普通嘅透明殼
但想揾啲靚少少嘅都冇

個殼會唔會影響Samsung pay同Android pay?

仲有無其他款？

唔會

朗豪坊個到可唔可以買埋耳機

可能你地覺得蝗味重
不過都頂住先

唔明

想問下又一城walk in拎尿袋係咪要張收據既本人帶埋部機去拎先得
想幫屋企人拎個尿袋

琴晚瞓著咗唔記得叉電，結果用左32個鐘，screen time 8個鍾

我重裝完又真係冇事 介面都唔同左少少 但明明見唔到google play有update 可能真係要重裝
你試下

屌米10000mah高配版
支持快叉

有有人部s10有d 角位touch screen detection 麻麻地?

好睇彩數
上次直情話比個客留左貨既我
逐間問/問唔到職員都可能有唔同答案
不過s10+ 綠色都返左大貨好从似係

我覺得唔冼

正

聽日走買隻黃色先

要係samaun鋪頭買先有得換？
我係細鋪買左

衛訊暫時得3款

多唔好多人用wireless charger
實際好似用途不大

無留意
你可以打去問下

點樣拎到雪糕券中？開新戶口可以？

蜘蛛俠好正

down咩app先可以貼耳聽錄音？

有無s10細機

登記左
聽日再打去問下先
一直都想要果個無線差電座

10+ 6098
咁快跌價！?

屌我11號買佢話無case我話是尻但
但收我6498

手機無線叉對機不離手嘅人會覺得無用

如果有watch同buds就好有用

我舊底水魚4xx 6gb無限plan都係6498

最想要紅色Marvel嗰款但無
聽日入返個巨腸先

我做左相同野
但無confirm mail。。。

買S10送嗰隻 支持雙向快叉

active?

有冇人可以解答下？ 佢聽錄音個陣點解唔可以係iphone咁？

WhatsApp唔使down嘢都可以

因為我有錶同buds先想要

原來去換電要擺低部機檢查+洗機

買左46mm 搵緊邊到買錶帶

唔通喺你面前撬開部機換

snapchat唔得

好冼，硬令面

正本單，手機

小米,.samsung

舊客用得耐先有呀

我22號買都有
但未有得拎
九龍灣分鋪仲要黎緊裝修,要等唔知幾耐先拎到

一直用緊
順便充埋galaxy watch

有

膠袋唔計quota 嘛

咩錄音？

大把選擇，有平有貴

SAMSUNG 淨係話"原廠香港行貨"

Apple都會收走部機，但唔一定會幫你洗機

Snapchat

無線差電座唔使登記

保護貼介紹哩兩隻

【EPUSE三星s8钢化膜s9水凝膜s10手机膜note9/8全屏覆盖曲面高清S10+手机膜s9+Plus钢化软膜s8plus防蓝光e修复】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥tJthbC9xj6z￥后到👉淘♂寳♀👈

-------------------------------------------------------------

【EPUSE三星s8钢化膜s9水凝膜s10手机膜note9/8全屏覆盖曲面高清S10+手机膜s9+Plus钢化软膜s8plus防蓝光e修复】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥G7qzbC9Cmmn￥后到👉淘♂寳♀👈

啱啱貼咗一張
不過唔知邊隻，因為我撈亂晒
好易貼
指紋都work

又一城。要即時新註冊SAMSUNG PAY ,先有 哈根大$50

買尿袋就唔好上taobao啦
正經去買返行貨啦

想問有冇人s10+ 係全裸機，淨貼mon貼？

唔想用殼但驚背脊好易花

人仔台 新客户 5498

鏡頭圈會好快甩色 同四角會有花痕
s7 s8 s9 經驗

多謝巴打介紹
可以一戰

個背係極易花
利申1星期已花左

我
個機背好靚 唔想遮住

我嗰問題係 我唔係正本單既本人拎唔拎得
有齊正本單+電話係手

背貼我用哩個
【三星A9 2018背膜S10 e + S8 S9 plus note9极光炫彩后膜软膜批发】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥pAo4bCk2wim￥后到👉淘♂寳♀👈
幾蚊雞

咁大鑊

有冇貼背貼？

正本單就得, 無分本唔本人

即係我聽日拎齊s10 同 46mm錶單就可以去換?

我都洶左張其他
但都想睇下有冇人咁用都花

搞掂了! 感謝巴打

好 唔該巴打

仲有想問下點解個螢幕逾時較咗30分鐘之後成日同我自己reset到30秒
點解決

冇
2星期 未花
粗用

用透明殼咪得

個人覺得透明好柒同好易黃

你個名係唔係之前ringhk果位

用殼就冇左個種薄既感覺

沙田間samsung有冇原裝殼賣?

有冇ching知道點樣將Samsung broad connect 聯絡人

開咗都唔得

spigen 隻ultra hybrid好似唔會變黃

反而想問下有無人用緊閃魔
有無咩評價

其實我都係用左1年多啲
可能早排轉左上家庭plan 再加無限data 掛

大家係咪都係Samsung pay 開唔到指紋？

galaxy watch active 得唔得

得
不過係單無線充, 唔係雙充

傳s10系列中国銷量已超過20萬

統計下 係咪位位巴打都開高效能模式？

即是WQHD+ mon

Yes

射射

轉台cmhk 10+ 128 $5499
有冇清知10幾錢

巴打我發現一個問題,佢是咪無得指紋解鎖?
佢著緊個時我乜都按唔到,要等佢著完個燈先可以指紋解鎖

我想問有冇得較用指紋登入?

未上An9嗰陣 登入學校個moodle個網站會問你用唔用指紋
但上咗An9之後就冇咗一定要用password
有冇人識 令佢問我 用唔用指紋?

學校網可以用指紋㗎咩

即係用browser開學校個網
會問你記唔記住密碼同用唔用指紋login
應該係咁

我用chrome佢係會記住password 嘅
但係可以用指紋㗎咩

原生話可以用生物特徵 但淨得指紋

有, 不過唔算好齊款

我識你?

白色大啲厚啲 可以印最多兩個英文字母
唔駛聽講座 問職員攞張印花卡儲3個印就換到

我想問吓點解disabled 唔到farewell ?

想問note10有設計圖流出未

原裝就應該大舖/三星都有
細舖就怕假
唔怕假就直接淘好過

唔係嘅 佢開頭有話買膠袋
但係買8個我覺得太on9
係行咗個圈無嘢買
老公叫我買錶帶 原本298都諗住買
點知職員先醒起98可以換 抵咗

what plan

正常mon嘅牌子好似得返sony同htc(?)
唔介意大陸機都有屌米同vivo嘅

要自己加嘢先得

你有冇用過啲省電模式呀？

有無人隻buds有時pause完再tap唔識play?
好似要著mon開返app先識...

方啲 大啲 冇喇 應該

條軟邊會 底硬膠就唔會

Samsung Pass 呀

打多左 [url]

新款好似話改良左,唔知係唔係, 不過liquid crystal 就一定好易黃

【亿色三星s10手机壳s10+玻璃防摔保护套原装个性创意全包女高档时尚潮牌超薄透明男镜面简约包边轻薄硬壳十】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥haiAbCPL7IJ￥后到👉淘♂寳♀👈

用緊呢個都幾好。唔會黃

惡意廣告讓 Android 裝置消耗大量電池和數據

學生plan

s10+ wallpaper

電池待機咩黎

啱啱試咗
原來用三叔browser 就可以
確實係幾方便

但係好似唔係Samsung pass嚟
喺手機設定入邊見唔到有

我用3星browser入portal都可以用指紋

痴撚線

姐係點？唔係好明，姐係就咁跟住#1做正常係enabled唔到？

補圖
s9 an 9.0

佢有個位係揀點樣熄個edge lighting, default係double click to close,之後再禁power button就可以去番lockscreen解鎖

請問邊度有得選擇相片質素， 我只搵到影片質素

set咗 好正 不過睇得耐會眼花

ig,fb adhell好似block唔到

samsung pass係app黎

之前佢有問我用唔用指紋

S10系列應該冇得set
之前嗰啲就有

buds 音質好差

揾到了thx 巴打

想問用adhell點block三叔browser廣告? 亂試加com.android.sbrowser係唔得既

咁快就知會唔會黃

得我唔得？！

依家淨出機 邊度抵屌

學園4.5G 全速本地服務計劃?

個plan得唔得

4.5g梗係得

有冇巴打可以share返一條reddit教點樣set gcam嘅link出黎

用隱藏前鏡個mode 得唔得

拎左 好過apple 舊個隻 無走聲 bass 重

dl 個app 打s10 好難咩？

咁其實轉台方法買s10plus係咪cmhk最得

no, 只係果陣我都有係ringhk留言
見過下呢個名

disable 左佢
一了百了

白袋個 design 幾靚
是咪布料黎?

你 miss 左我個 reply
你 firewall rules 打多左 [url ] 同埋 [/url ]
搞到條 link 出事
刪返佢就得

com.android.chrome|*|53

com.sec.android.app.sbrowser|*|53

cmhk
果陣都有諗過上台出機平好多
但後尾諗返幾平都好，成日上唔到網都無用
即刻比貴d轉smt

同埋 samsung browser 可以裝 content blocker
你再裝埋 adguard content blocker
(browser 入面有得直接撳, 佢會自動彈去 galaxy store)

如果黑色會靚 d

有無人知是咪未支援

4K 要用冇60FPS 就有

係相片模式入設定都無？
不過我用緊s9+ pie 可能唔一樣

唉
買咗一個月都冇
部s10+應該要入廠整了

想問有無得set我喺notification 回左whatsapp就自動會熄左 唔留番個notification喺度？

有無人知咩黎

我識裝識用，係入面啲setting唔完全記得晒

其他app你咪咁
會唔會係連登app問題

有冇可試過重裝？

唔該哂巴打

乜野app都係咁
而家備份又唔得
reset又唔得
會自動彈出去桌面

你好似改過個 navigation bar 黎
試下轉返原本
你個 case 似係自動 run 左 "home" 掣

鏟曬good lock ,one hand operation嗰啲野
情況依舊
哈哈

oh okay la , 唔該曬你啊絲
搭單問吓宜家有咩貼好黐？係咪仲未有指紋玻璃貼？

冇登記，用緊s10+去galaxy studio 係咪都有尿袋送?

入Recovery Mode雙清

暫時最完美mon貼係咪都係whitestone?

我mon貼都無貼

me2
依家都無穿無爛

用朋友新機imei ok?

洗機啦

其實淘寶買mon貼話不能使用/不滿意直接退款
係咪真係咁順攤？

未寄貨嗰陣退就試得多
試過賣家寄錯貨，佢寄過另一件俾我，冇追我錯嗰件
但收貨後退錢我就未試過

我要

咩原因

小米專門店都無？

遲d試完話你知Amazon訂左送緊過黎

個原裝mon貼真係幾正 點用都唔會有指紋
用玻璃貼都唔會有咁既效果
可惜用唔慣AMOLED moon 賣咗lu

想搵隻硬身超薄殼 各位巴打有咩推薦？
Pitaka果隻有興趣 全包又夠型
但係想在搵多隻透明底既殼
原廠果隻冇包埋個底唔太敢用

佢個隻香港行貨冇

設定>裝置維護>電池>設定>最佳化設定>關

留Tg 吧

自己用緊其他套，個led套贈品黎，比有需要的人好似實際d

係 香港版係未有既
好撚多野都係大陸限定
例如高通855 小米9
45w 20000mah 尿袋
不過買粒小米10000 頂檔先囉

收黑 白buds

qoute我留tg 唔會貴過8舊

收全新galaxy buds 連單

黑色 收$850
白色 收$800

或者我可以用S10+ 全新Ironman手機殼加錢换

黑色 收$700+手機殼
白色 收$650+手機殼

有意留tg

可惜ching 係細機，仲有無人要10+原裝led case 留tg

唔該巴打

帶齊野即場登記

香港如果有都係慢幾拍
下月上開去順便帶2隻返黎

我完全無撕走過任何膠紙

淨買S10+無得換

哭求指教

我跟住廿一世紀巴打adhell3個教學，去到10，話要enable頭2項。但我開唔到第2項，會唔會有啲step做錯咗，撳第2項係下圖咁。

有d花左啦，邊位有一個小泡位啦

不過佢個原裝mon貼係幾滑

btw 邊到有得換膠mon貼,uv就不了

老老實實 先達一樓moshi貼得唔差 前後都係 係貴少少但用到fingerprint

btw收黑buds 880

白色800

留tg qoute我

夠唔夠原裝貼咁滑?

無

幾錢？

我覺得 指紋 滑都差無幾

利申唔係打手

有有人知邊到有得貼whitestone同最平幾錢

聽人講uv貼幾勁都好，過2-3個月d膠水就會開始甩開始反起
而且d膠水唔小心滴入個speaker窿既話就

張貼有無cut剩鏡頭位? 定包埋個鏡頭？ cut剩 鏡頭位好吉手咁……

我之前個張第二日就反……

上個post 有個巴打用梗浪漫雅圓隻字體有無人有

855 玩 Dolphin Gamecube simulator

F zero fx 都非常流暢

去play store down 愛字體

成日都諗啲膠水乾咗會點
係咪會搞到個mon好核突

行貨係咪冇藍色？

ps2 dmc3 60fps都得

白色Galaxy buds 加錢換黑色，全新換全新

有無好既玻璃貼推介

全包 聽講你可以叫佢開孔

328 底就2xx 有好多花紋簡 係真係覺得好有心機

300幾蚊張膠片

核唔核突唔知，但應該會飛起晒

有冇拎番去退貨/再貼過?

我張UV貼用左半年，係條邊有少少起左，一切正常
膠水入喇叭都試過，搵溶UV膠既溶劑，開到音樂最大，等D聲正常D就用牙擦擦佢。

唔貼啦 我覺得張野本身唔掂

佢貼前都叫諗清楚

有膠水漬唔緊要 最重要佢指紋廢左武功咁

冇
睇下綠色啱唔啱

99% 打多左 http, url 果 d
因為連登當左佢係網址
下個 post 唔該將下面兩行 set 做代碼顯示

com.sec.android.app.sbrowser|*|53com.android.chrome|*|53

就黎又1001
開post 個教學記得唔好打多http

遲啲share 下電量
有幾個同學仔都想買

應該同用料手工有關
我有部s8貼左年幾都未甩

驚入speaker同制可以先遮好
不過見貼慣個啲人都直頭控制到用量唔使遮

佢聲稱玻璃